當聽到叫行快d請加速腳步

你手拖手散步甚到停低影相係會害死後面好多好多人同出黎幫你頂個班
大家守望相助，一齊行快d

Retweet

50秒有槍殺手無寸鐵既啊叔

每次一路行都一路屌 屌過2000萬次
有幾次仲比人屌翻我轉頭 後面就係 仲話要1212頂住班兄弟

次次叫人加快腳步都有啲人沖出嚟喺度1212，今日我叫前面啲人快啲行，有條阻港女係咁喺度話唔可以責怪人， on9 !
話緊你呀肥婆！

咁1212都係唔想人踩人
最多係用錯
有d仆街後面走緊難就淨係諗自己好安全，慢慢行，就抵屌